{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003851",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 명지 마르"
    },
    "text": "こんにちは！ヤノルジャをご利用いただきありがとうございます。 会員特典についてご案内いたします。 客室の入室基準は2人1室です。 追加で人数を入室する場合、当日現地にて追加料金を決済する必要があります。 注意すべき点は、オンシーズン、特定日、祝日(前日含む)には料金が変動することがあるということです。 また、払い戻し及びキャンセルは、それぞれの規定によって異なる場合があります。 人数確認のため、入室時に身分証明書を提示しなければならず、未成年者は入室が制限されます。 そのため、身分証明書は必ずお持ちください。 私たちは親切にお答えします。 貸室や宿泊利用の際には友達を招待することはできません。 周辺をご案内しますと、金海空港までは車で10分の距離の6キロです。 鳴旨市場までは車で3分の距離の1.4kmです。 下端駅までは車で6分の距離の4.5kmです。 乙淑島までは車で4分の距離の2kmです。 サムスン電気までは5分の距離です。 ありがとうございました！.",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の入室基準は何人ですか？",
            "answer": "2人1室です。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を入室する場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "当日現地にて追加料金を決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しについてはどうなりますか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しについては、それぞれの規定によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、入室時に身分証明書の提示が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "貸室や宿泊利用時には友達を招待することはできますか？",
            "answer": "貸室や宿泊利用時には友達を招待することはできません。"
        },
        {
            "question": "金海空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "金海空港までは車で10分の距離の6キロです。"
        },
        {
            "question": "鳴旨市場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "鳴旨市場までは車で3分の距離の1.4キロです。"
        },
        {
            "question": "下端駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "下端駅までは車で6分の距離の4.5キロです。"
        },
        {
            "question": "乙淑島までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "乙淑島までは車で4分の距離の2キロです。"
        },
        {
            "question": "サムスン電気までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "サムスン電気までは車で5分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 364
    }
}